如果今日有警死 就極有可能係......

同袍攪既大龍鳳
前線小心有鬼

小心

保持清醒頭腦

今日第十次出呢張圖既POST

深入分析是人是鬼

黑2警冚家慘死